如意冰室 藍扮黃

依家一大堆人喺到理論 dllm 大公報都出咗新聞啦

黃色經濟圈初期，偽黃有保護真黃作用，不宜現階捉鬼

well said!

呢個真 係附近返得耐都知佢有做開大陸人生意

個老細嗌口號 第一句就嗌時代革命

然後先嗌返光復香港

頭先啲人喺佢門口整連濃牆 佢又撕返話嚟 真黃洗撚撕咩

呢類牆頭草正正係我地要拉攏既一群

唔好捉鬼捉偽黃啦 無撚謂

又係呢間

你想人地心灰意冷變永久藍，下年飲食界投張宇人
咪繼續搞捉偽黃囉
到時唔好怨呀

是但啦
唔通要屌到佢變公然藍？

准充不准賴呀

真假都好，扮黃就唔敢大力宣傳籃

歡迎歸邊啦

朋友sd比我
入面有隻假鼻臭雞食緊野 係咁同出面啲人揮手
個男嘅仲話唔識佢
明嘅 日日屌假鼻係有啲慘

歡迎歸邊 但唔會幫襯 只會幫襯真黃